鍾意行入廁格到柯尿嘅入一入黎

你老闆，係唔係唔識掀起廁所板先柯，成日柯到個廁板都係尿。 而家咩料啊，扮消防員救火啊？

我有揭